[LIHKG香港女神聯賽]新年送份禮物比大家

之前有巴打提議整個對戰成績表出黎

不過一直無乜時間搞，見喺新年有啲時間
特別整左個超聯版出黎先，成績一目了然，至於其他組別過一排都會有架啦

多謝大家由12月至今支持
我們會繼續努力

快手整埋個冠聯
click入去睇啦,會清楚好多,或者咁講,你唔click入去根本睇唔到寫咩

甲組

第二次會係20輪更新
第三次係各組最後一輪
所以超聯最終對戰表會早過其他組別出

趕喺11輪開波前
整埋個乙組出黎

冇人想知啦
咁多輪點投好你話啦
你唔攰其他人都攰